買macbook裝windows唯一原因

冇第二部windows機提供到呢種服務

一入水/人為=唔修

ASUS唔係有個入水，跌壞都包嘅貴價保養咩？

$2000蚊幫部電腦買保險
apple賺到笑

dell premium support 都包每年一次accident damage

收返成部機原價既維修費？

你呢個睇真d 係有限度人為損壞
咩為之有限度解釋權係asus度

2000三年 平均一年700
每年兩次意外損壞保險

抵過其他廠

一年一次免費

win Mac 機都有的表示
Win 機除非做到我可以放工行商場嘅時候，順便walk-in 去整電腦，如果唔係Mac 都係冇得頂

我畀貴咁多係買方便的服務。

買完保險仲要俾799/2299
咁都好吹奏